請問: 台灣環島單車遊最佳季節係 ......

本人冇任何限制
諗住去一整個月
一年12個月邊個月去最好 ?

有諗過快既
全3月 或者 全4月

O唔OK ?

你男定女
一整個月，真係要拖到好慢好慢先做到
正常慢慢踩都17,8日ko

我諗六月去好似比較好
雖然可能熱啲但夏天景色靚啲

利申 上年八月環完